真係唔明d女人諗乜

我女朋友成上一分鐘仲好地地 下一分鐘就嬲爆爆
好似我得罪左佢咁。。。
問佢做乜事又話無野
淨係一味拎住電話上高登禁禁禁 你禁向左走向右走完未吖

下

湯怡